有冇巴打覺得自己唔配有女朋友

首先講下自己先，我就係一個摺摺地嘅撚樣，唔係話冇社交活動，但真係唔多。如果你問我平時放假會做咩？ 我九成都係答你打機。

依幾年其實都好希望可以識多啲女性朋友，睇下會唔會遇上人生第一個女朋友。但奈何自己眼角光，又懶得社交，所以一直都識唔到女仔

直到依幾個月，開始萌生自己唔配有女朋友嘅念頭。

開始發現自己唔靚仔，又唔係有錢，冇樓冇車冇事業，個人又懶又摺，簡直係典型毒撚。 假設真係咁好彩識到個女朋友，自己又比唔到物質佢，又要佢同自己捱。 分分鐘連佢啲朋友都笑鳩佢做咩同件毒撚一齊。諗到依點，就開始覺得自己根本比唔到幸福佢，自己根本唔配有女朋友

所以依家都決定唔再主動識女仔，等一切隨緣。 無謂煩鳩到其他異性啦

Same

開始發覺....

笑左 明既 同路人

應該係開始發覺依個嚴重性

啱啊
毒撚都係唔好出嚟害人啦

利申: 毒撚

毒撚圍

爐專區

其實毒撚真係無害
但奈何毒撚九成都係撚樣
我係女都寧願簡正常男性啦

我明呀

遲下香港同日本一樣 個個後生看破紅塵冇人拍拖

一諗到邊有女人肯接受我無錢又樣衰 連識女既本錢都無。

巴打幾歲

我淨係一個識翻工同打機既毒撚

有部Iphone 8 銀色 64Gb
全新 未開盒未開封 招紙都未拆
購自Apple Online Store
(可以陪你去驗睇下保養去到幾時)
希望可以5900放返出黎

唯一希望既就係拎返盒入面果張msg card(gift card)
因為部機後面有故仔...

有興趣既巴打可以
whatsapp我 95221963

三樓,一車位,一車,我未 showoff 已經比人拒絕
因為我年紀大,樣就生得普通毒果隻,又成日出入大陸
透露少少口風,已經比人當我係怪物....
d 港女好怪,又怕條仔唔上進,又怕條仔太多經歷
我成日想,我以前唔上大陸又點製造財富,同建立視野....
做到我咁, d 女仔都嫌棄

普通毒
樣衰就樣衰啦又唔認

根本係冇口才人地覺得你怪

咁又唔洗驚 就算你比到物質佢 佢最後都會飛左你 唔關有無錢事

師兄

你三層樓都溝唔到... 真係

不嬲溝女唔係用錢，

口才同樣最重要

3層樓 其實唔算多 但佢就覺得自己係有錢人
仲要樣衰 年紀大

早晚都會載住綠帽